老銅要人呀 出嚟呀

幫拖呀！！！！！！！！！

【1548】港鐵灣仔站關閉，港島綫不停灣仔站。

推

光復香港，時代革命！

今日係全球遊行！我地係搵全球嘅人支援我地！
出黎呀！

有無人可以話我知 利舞臺咩環境

612 721 811 831 新屋嶺